單身肥婆做上司真係好撚慘

唔覺意掂到少少就話我對佢有企圖
更年期成日發癲

仲要成日擺起個臭串款
串串貢咁點你做野

冇愛情滋潤係劣好多